鬼既構造係軟 如果見到鬼有硬既「關節」就成全佢變真鬼

見到鬼要比鬼更惡 師傅教落 保大家平安

又話要還眼屌你老母捉到鬼連眼眉都冇還一條

自推1/10

夠喇 咪再迷信

冇人推？

收嗲啦警犬

喂 拉我啦屌你老母

快少少啦屌你老母警犬

全城驅鬼活動

未返工？

你想俾人拉你自首咪得囉，駛咩開口叫人拉
GOGOGO

你點驅呀？唔好迷信啦
拉

我自咩首阿警犬？

每個師傅都有各自方法你 你咪試下囉警犬

警犬水軍全面進場

推推 宜家你仲左膠 你有冇人性㗎

聽講D汪汪好信乜交叉師傅，唔通係你？
咁唔怪得愈搞愈亂。
做咩咁想我報警呀
我係唔會見你㗎，慳D啦
拉

你係警犬奸細咋下話？我唔會見你架，慳D啦，
仲有咪成日搞埋晒D鬼鬼神神，我都未見過D正信好似你咁，
唔信你就發癲

唔止謝sir，連er er er sir都……

不要被仇恨支配，記住唔係洩憤
而係要對方起碼三個月冇得出黎玩，仲行到企到就唔得啦

幫鬼超渡